英國外交國務大臣:不支持港獨

中國外交部長王毅今日在北京會見英國外交國務大臣菲爾德。其中，談及香港的問題時，王毅深入闡述中方立場，而菲爾德則重申，英方在香港問題上堅定支持「一國兩制」，不支持「港獨」。

王毅表示，今年是中英建立大使級外交關係45周年，中方願與英方共同落實好兩國領導人達成的共識，深化「一帶一路」框架內合作，加強在國際和地區問題上的溝通，相互尊重對方核心利益和重大關切，推動中英面向21世紀全球全面戰略夥伴關係深入發展。

菲爾德指出，英國政府高度重視發展對華關係，堅持兩國關係黃金時代的大方向。英方致力於同中方加強貿易、金融、人文、安全等領域合作，支持並積極參與「一帶一路」框架下的合作，願與中方攜手應對全球挑戰，維護世界和平、穩定和發展。

雙方還就北韓核問題、南海問題等交換意見。

英國政府食屎啦

冇啦冇啦

英國狗靠不住

英國好想喺「一帶一路」搵到著數。
人窮志短，國家亦都係咁，
英國實在係一個沒落中嘅國家，
你又點可以指望佢做得出乜嘢呢。

唔支持港獨嘅話不如收番香港啦

不嬲都背靠中國支持港獨

英國欠香港人一個公投呀屌

唔怪得做口交部
成日幫人含撚

佢自己國家都頭痛緊分離主義,點可能會支持香港分離

不嬲最先奶共既係英國

國共內戰結束後
中英聯合聲明
到而家